LIHKG有冇位比高登告

忽發奇想，高登有冇可能告LIHKG

首先要去美國告